摩西帶領個班難民，由埃及行去耶路撒冷要40年？

上帝係咪玩鳩佢地呀？

係

聖經BUGS多，定佛教BUGS多

聖經啦

？